{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 솔향에취한바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ただし、予約人数に加えて人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡いただければ幸いです。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にご利用される場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対して責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が確定しない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内にはインターネットとIPTVが客室全体で無料で提供され、屋外テラスもすべての客室で利用できます。 ペンションは禁煙施設であり、バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルは1人から4人まで20,000ウォン、5人以上の場合30,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー場は1階に位置しており、利用時間は入室時から22:00までです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡いただければ幸いです。追加人数は別途費用が発生する場合があります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用される場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は次のお客様のために遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対して責任を負わなければなりません。損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が起こった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあります。この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはインターネットとIPTVが客室全体で無料で提供され、屋外テラスもすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルは1人から4人まで20,000ウォン、5人以上の場合30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は1階に位置しており、利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 723
    }
}